越南算唔算係防守數一數二強既國家

強如蒙古美國，呢啲喺歷史上軍事最強實力最強既國家都無辦法攻下。蒙古打左三次，出動幾十萬大軍都唔成功佔領越南。美國打左成二十年，出埋橙劑呢啲化學野都唔成功。

武漢肺炎爆左成半年，都係得500幾條友受到感染，得香港一個細城市既一半都無。

越南都是一個共產國家ho mo？

越南嘅地理位置同溫度不利美軍進攻

咁耐都冇乜人中係因為冇檢測

但唔係以前都被人殖民過咩?

France

唔明支那咁堅點解「光復」唔到越南

共產國家都分親蘇同親中架
親中嘅共產國家最大都係得阿爾巴尼亞
中國郁過一次越南啦 不過冇乜結果咋嘛

佢同中國打左好多次架 傻仔

有玩過Metal Slug 都知越南唔係省油既燈

好似係地理問題
打游擊好勁？
不過而家真係打仗既話都係玩核武
一玩就世界末日

明成祖嘅時候好似有打過越南，戰績係點就唔太記得了

越南藤弓好高防,對其他弓真係冇得輸,係貴左少少

你諗多咗
越南係一舊屎

狗咬狗骨 唔代表其中一隻唔係狗

邊個唔係狗? 唔好咁天真啦

越南一條友中成個區咁封區

我地中國嘅狗一定唔咬人嘅

法國佬咪佔左越南
如果你當美國佬幫南越係打輸
你係南越角度睇 越南係輸左比共產黨

個point 係佢地都會好似中國咁隱瞞疫情

我岩岩先講完越南同中國打過好多次
柒撚左啦你

對唔住
唔知道無睇過國產零零漆

大哥 我正評你㗎
我係死雞唔緊要
不過…你係飯蓋?